點解年青人要住劏房都唔住屋企人間屋？

如題，住屋企人間屋又唔使交租，邊住邊等公屋唔得？

想有私人空間

住咁細間房有咩私人空間

住公屋，同五六個人一齊住，就真係連扑嘢嘅地方都無，叫大聲啲都被人在門口貼告示

丁都無得打啦

孤獨的感覺

住劏房又有空間扑？